{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009217",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 해피밸리펜션(바다뷰) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。 ご予約の際、人数追加が必要な場合、ペンションに予めご連絡してお知らせください。 基準人数を超えると別途費用が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、この場合は払い戻しはできません。 ペットと一緒に入室可能なペンションでなければ、ペットと一緒にチェックインすることはできず、その場合も払い戻しはできません。 法的に青少年の混宿は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。 次のお客様のために入室と退室時間を厳守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設を毀損または紛失した場合は、宿泊客は責任を負わなければならず、損害賠償が必要です。 魚や肉などを直火方式で焼くことは安全上許されません。 また、個人用炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所でのみ可能です。 他のお客様に迷惑をかけかねない騒々しい行動、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 また、ペンションの期間が確定しておらず、料金や料金表が間違って表示された場合には自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 一軒家型客室は2階に位置しており、IPTVとWiFiが客室全体で利用可能です。 駐車は可能で、ペンションはフジツボの近くに位置しているので海水浴を楽しめます。 また、家庭菜園には唐辛子、ネギ、エゴマの葉などがありますので、ご自由にお召し上がりください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加が必要な場合、予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数追加が必要な場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できず、その場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室可能なペンションでなければ、ペットと一緒にチェックインすることはできません。その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の混宿は禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために入室と退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "施設を毀損または紛失した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設を毀損または紛失した場合は、宿泊客は責任を負わなければならず、損害賠償が必要です。"
        },
        {
            "question": "直火方式での料理や個人用炊事道具の持ち込みは許可されていますか？",
            "answer": "魚や肉などを直火方式で焼くことは安全上許されません。また、個人用炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行動は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、他のお客様に迷惑をかけかねない騒々しい行動、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表の表示が間違っていた場合、予約はキャンセルされますか？",
            "answer": "また、ペンションの期間が確定しておらず、料金や料金表が間違って表示された場合には自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "一軒家型客室は何階に位置していますか？",
            "answer": "一軒家型客室は2階に位置しており、IPTVとWiFiが客室全体で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。ペンションはフジツボの近くに位置しているので海水浴を楽しめます。"
        },
        {
            "question": "家庭菜園の食材は利用できますか？",
            "answer": "はい、家庭菜園には唐辛子、ネギ、エゴマの葉などがありますので、ご自由にお召し上がりください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 534,
        "QA": 785
    }
}